一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

大家重溫下個post先
咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

對於今早銀行無開
本人感到十分失望

無錢傍身個個緊係驚
唯有去ATM排隊拎錢

對於有人發起下星期全民提款
本人當然十分支持
但如果有人想呢兩日偷步
你個女個呀媽有少少溫馨提示

因為我張匯豐卡本身已default 呢個提款限額
聽講要一日先可以生效
大家快快去set左佢啦

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

好似4萬？

唔set好似$2萬？

部機限每次4000 6000

如果部機淨番100蚊紙嘅話就係四千蚊每次

因為一般atm最多出到40張

呢個係機限你每次㩒幾多，但而家係set你張卡可以㩒幾多

限$4000咪㩒20次

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

我都係每日兩萬，你仲癲

每日都㩒

唔同grade唔同

今朝去counter 攞錢完全唔洗排囉

東亞都係奶共奶到仆街
話要打死示威者

匯豐可以set$8萬架

應該唔得
個人銀行戶口 每日上限為HKD20,000或等值
優越/優進理財戶口 每日上限為HKD30,000或等值

好撚有錢 我一下撳哂了sor
推畀月入40k嘅連登仔

我諗我提咗中銀先~
匯豐銀行的錢再諗下點搞...
要搵位放

入去支銀開過戶口，FPS 過去㩒到戶口$0.9。

同你一樣，不過得中銀，而且已經不斷㩒緊。

細個乜都唔識，跟屋企人開咗個戶口，依家好後悔。首要任務係將啲錢拎晒出嚟先

唔洗講，星期二半日假cut戶口拎哂出來

如果我想開另一個戶口嘅話，巴打建議去邊間銀行好。
當然，呢段時間我寧願將啲錢放枕頭底，都唔會放入銀行住